[新時代]車迷季初討論區(1)

“You are Chelsea, you’re a blue
and blues never give up.”

— Didier Drogba

會歌

同場加映 :

Hawk's Group

軌留名

又開多個

始終都喺覺得HKG+好

strong post leave name

新時代

呢個先係

有冇人

新地頭

留名 我係韋利安bb

Btw點解開Post者個名喺個Post名上面
啱先仲諗邊個叫西女人

兩邊走